質疑玉免二號故障,微博號出完post後被消失

厲害了,我的_

送佢上去睇下有冇壞

嗰條友咩料

正常人都唔會信佢真係得啦下嘛

根據官方1月4日發佈的嫦娥四號給玉兔二號拍攝的行走照片，對比1月11日官方再次發佈的，由嫦娥四號拍攝的人類第一張高清月球全景圖。可以發現在1月4號之後，玉兔二號就在同一個地點無法移動，因此他斷定玉兔二號一定出現了重大故障且這些天沒有能力修復只能放棄，所以官方只能以宣佈“圓滿成功”作為結尾了。